export ANDROID_HOME=$HOME/Library/Android/sdk
export PATH=$PATH:$ANDROID_HOME/emulator
export PATH=$PATH:$ANDROID_HOME/tools
export PATH=$PATH:$ANDROID_HOME/tools/bin
export PATH=$PATH:$ANDROID_HOME/platform-tools
export PATH="$PATH:/Applications/DevDesktop/tools"
# Add Visual Studio Code (code)
export PATH="$PATH:/Applications/Visual Studio Code.app/Contents/Resources/app/bin"
# docker aliases
alias dcps='docker-compose ps'
alias dps='docker ps'
alias ds='docker-compose stop'
alias ddown='docker stop $(docker ps -aq)'
alias dsall='docker stop $(docker ps)'
alias dup='docker-compose up -d'
alias dupd='docker-compose up --build -d'
alias drm='docker-compose rm'
alias drmi='docker rmi $(docker images -q) -f'
alias drmall='docker rm $(docker ps -a -q)'
alias dprune='docker system prune -a'
alias drs='docker restart $1'
alias dx='docker exec -it $1 bash'
# dockerized-wp aliases
alias syncdb='bash commands/sync-db.sh'
alias syncplugins='bash commands/sync-plugins.sh'
alias syncuploads='bash commands/sync-uploads.sh'
# other helpful aliases
alias ip="curl icanhazip.com" # Your public IP address
alias clr="clear" # Clear your terminal screen
# Folder paths aliases
alias sites='cd /Users/amercado/Sites'
alias themes='cd /web/code/wp-content/themes'

export NVM_DIR="$HOME/.nvm"
[ -s "$NVM_DIR/nvm.sh" ] && \. "$NVM_DIR/nvm.sh"  # This loads nvm
[ -s "$NVM_DIR/bash_completion" ] && \. "$NVM_DIR/bash_completion"  # This loads nvm bash_completion

